其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(20)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

扮工

20

慢左

十72917482

中出！

又頭香

個0.0000926535秒呢

快到呢

公司好凍

Ching 又搶唔到

極度懷疑佢同樓主夾埋 一出post就入到

所以算啦，後來我都唔想覆佢了

中出拎1001拎埋第1 出硬pool

又頭香又尾彩，你玩晒啦

叫春春唔得閒 去整少少野
即刻冇左

中出係咪春妹分身黎

中出好勁

我都想
希望生日前可以

去左叮飯搶唔到

就係你啦！中出！

F5到爛
返黎已經第2頁

一擊即中

你自己都覺得疲累

幾時生

仲有大半年

堅持成年真係心都淡

留條生路黎行下好喎哥哥

如果雙方體諒對方應該都可以既

呢個人極度可疑

有機!中出!

寶寶

後生仔中出好快手

新post又繼續放負

買定出pool 禮物賀你出pool

中出就會有寶寶

其實春大大就係我隔離
冇得輸

中出仲有好多嘢都好勁

超驚俾人話娘娘，寧頭做兵 最好兵都唔好做

其實係冗員no.1

WTF

請飲呀中出

攰啦真係，堅持唔容易，重要冇希望

你知道得太多了

其實一直都係得一個人同你吹緊

娘娘派兵糧

做兵有咩謂 情願自己一個都唔會做兵

Move on去下一個所以

無錯，要搵人踏出多一步先有進展，膠著係到遲早完。

是但啦 有人好過自言自語

係幾得閒先做到

加油呀花花

我都去左washroom mon住都唔夠佢快

會唔會個一個人都係電腦auto reply 其實我單機左20個post

講！你兩個咩關係

個男仔有意思的話，應該要主動行多步

專登蛇去mon

佢都似下想搵人攝時間多啫我估

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

半年後生日快樂！祝你有女女一齊過

咁就花左成年時間

在在你扮咩 你也是

冇下次架喇

其實我都係bot黎

我係唔會放棄認識allied health 既同事架，覺得佢地真係好charm

Testing 123

全部都是funson

50 歲同事老姑婆都係25+
介紹比你？

反正個年都係孤家寡人，冇所謂啦

Morning!

可能有一日大家都生活上有d挫折
互相扶持下就會開始 好似係

放飯上個水 成班扮工

早知道是這樣 如夢一場～～

Afternoon !

係咪有諗過可以進一步？

放假無限好

天氣

應該係觀察緊個男仔對佢咩感覺

其實佢個時升職都有過挫折，都有安慰佢陪下佢，但我諗佢係唔需要我，所以都冇咩用

成朝都holiday mood

我才不會把愛都放在同一個地方

冇架，一直都唔覺得配得起佢

肛肛好

返埋今日 4日連假

咁sad 既咩
無話配唔配既，感情有時就只係睇鐘唔鐘意～

成朝都無心機做野

唔係認真返工呀嘛

我係siri
hi siri 我就識回覆

我嚟？

一直連假中
唔想完

人工、學歷、背景都差9仗遠 連撇開感情因素都係一啲都唔襯

係呀

食飯呀屌你老母

你要用工作麻醉自己先係架ma

求六點

好惡

寶寶你係siri

集中唔到

些些
下個post讓俾你啦

我勁認真工作

因為好餓

好事黎 準時收工就好

我仲有12分鐘

但jl傾到成年，仲要秒回，我覺得唔係完全無機既

我唯一嘅需求就係準時收工

需求定要求先

冇撚有錯，佢鐘意你咪得囉

香港地好難準時收工

一遲過6點走就覺得世界末日

我遲過六點會變面

我都係 我死都要6點走人
仆街已經返得夠遠 O埋T不如唔好返屋企

好心有好報
咦，大半年咁係咪11月？

咩事咁高興

我老闆最鐘意臨收工叫我入房傾野

遲早都要ot，所以有得準時走一定走

變比邊個睇

全世界

想同中出慶祝

花花好

咩係收工

個日就會變左無收工

12月

ok,睇完
繼續做啦

提早多謝各位巴絲打既禮物先

春出？

做地盤有個好處就係無ot,好想返返地盤開工

hi siri
幫我打比女朋友

Timing呢家野
記得個時我啱啱同ex一齊，但重有同佢傾下既但兩日先回一次，因為已經好後期同埋死左心一排，佢有幾次冇啦啦同我講：你咁好，最衰你有男朋友啦依家
我心諗依家先講啲咁既野係想點

派利是,你想裡面係寫住早日出pool定原來毒得快樂,只我一人未發覺

佢想做第三者

佢連抽花既水都敢抽

蘇洲過後無艇搭
timing 真係好好好重要
佢咁講證明你地唔係完全無機會啦

各位帶飯定出街食

知人有男朋友仲flirt

窮撚帶飯，今日盒飯好好食好開心
依家落樓散步

冇對象咪繼續同佢玩下

毒撚食杯麵

水泡....

我公司個文化係講6點收工 7 點先開始有人走
9點半番工 10點先開始多人

我鐘意呀

佢拍緊拖㗎 所以不了

一齊左仲搵你，呢d 男人唔洗恨

呢d 最恐怖

梗係早日出pool喇

我就係做工程 有ot架 不過無錢

Flirt你?

慳妹

帶飯

令人慾罷不能,好想燈蛾撲火

之前都想做番朋友㗎
玩塔羅都係話我地冇可能一齊但會係好好既朋友黎
但係有啲野變咗就變咗
番唔到轉頭

俾左家用緊係食盡佢

無食即食麵好耐,唔敢食

父親整左發財好市比我

浮動上下班時間,唔駛打咭返晏收晏好合理

咪撚成日改圖

我都想帶多啲飯
一煮飯就爭取帶飯

你又尾彩又頭香,隨時聽日拍拖後日結緍下星期bb仲出埋世

帶得多又厭
尋晚食完今日晏就又食

慳埋慳埋買化妝品

我比家用但一個月最多食三餐

出去食又係食垃圾

新人食唔晒留到依家

開緊工都可以咁快就爆post
咩事呀

我qs黎 我都唔想改圖
一改圖好多野做

春春呀
春呀春呀春呀
叫完

咁好意頭

算吧，感情變左質就好難返轉頭

約旅行咁浪漫
我咁大個仔未試過約非女朋友兩個人去旅行

應該係

試過唔知佢有女友了,
約佢佢又肯出.
仆晒街
我蠢, 其實見佢冷淡就收手啦應該

但係妳晚晚掃清晒,仲邊有飯帶

諗太多，只係好奇

一改圖我地係重做

之後就單身到而家

呢個case, 我會覺得單身好過同佢一齊

死心塌地既時候真係可以好蠢
成日諗住可以再堅持一陣

又老一歲啦

試過同男仔傾得幾好
佢話同緊個女仔fd旅行
即刻冇哂好感
正經人點會孤男寡女去旅行

都係既

食飽飯未

Merry xmas!!!!

我都係12月生日

佢地應該本身對大家都有好感

我覺得佢係得把口

乾哂喇

識玩呀佢
等你覺得本身有機會

same

我覺得佢想flirt 我咋其實個下，講真我單身個時佢又縮

Agger 有啲人天生中意講flirty 野

咪臭係

點解唔係HAPPY BIRTHDAY

Flirt 你 玩你 總之唔會係好野

乾花可以擺得耐啲

我就係咁樣比人溝左條女走

孽緣
不過又係既，如果係有心，唔洗拖咁耐先講呢d 說話啦。

又成熟一歲！

Happy boxing day!!!

可以搞個12月之星

開始熟到爛

孤男寡女獨處

在在講得啱

係，單身個時大好機會又唔見佢會咁講

呢到好似好多人馬座巴絲

我覺得似搵sp 一係後備

撚班12月之星

人馬座單身比率咁高..........

12月幾好，唔洗咁快老一歲

束縛不來如人馬座

把口浪過油，氹到啲呀姨都開口埋口話佢係好男仔

證明人馬多毒撚

我係山羊座

單身都關星座事

Happy new year eve!!!!!

Same

12月毒撚多

有女朋友約女仔去旅行
除左呃蝦條之外應該想呃蝦片

識食一定食呀姐,條友識食呀

就係知你有咗男朋友先敢講 唔怕上身

講起有啲想去玩個啲整乾花workshop，好正咁

請示範片蝦

可能關

我係毒撚但唔係12月

好多束縛不來如人馬座

12月埋黎開party

咩係呃蝦片

啊！！！！

請生日果班人食飯就仆街,攪啲新意思,生日果班人請食飯

我淨係識呃薯片

仲未出pool嘅話
大家一齊過

多數人馬座不會是毒撚

得罪講句，你前女友定力都唔係好夠

我都唔g

攪個EVENT整乾花

佢話淡左 淡左！我屌....

明白如你要這樣易變心
那到我害怕

12月班友可以攪小圈子圍爐

無架啦 好難再信女人

人馬座真毒

原來成班偽毒入嚟呃毒

x2

Same

成堆人馬扮道友

佔個post一半人

凡事相信凡事盼望凡事忍耐
愛是永不止息的

因為全部都春大既化身嚟

+1

無架啦 算吧啦

好耶撚FEEL

識有個圈子係咁玩
一生日就洗千幾二千蚊
Group 人都成十幾個人

又當上左一堂啦唯有

咁鬼多人12月

你都未30，未爛！

施主都係放下屠刀 立地信耶蘇啦

出街

咁我咪爛到臭

似後備呀

因為2月有14號

出街

買返黎食

我彊屍嚟,點信耶穌

我一日三餐出街食,啲錢倒水咁

做左四年前都未試過帶飯。計埋pt 的話7年

你贏晒

四年野

我做咗廿年嘢都未帶過飯,如果帶捉廿年應該夠比首期

呀姐過年會封大利事呀！！

岩岩食飽 返緊公司扮工

Ching 如果無做過野嘅話今年幾歲？

正仆街
不過佢flirt個下我都係望左一眼就飛左

加1%你都要帶多一年飯啦

係咪自己思想守舊
男女唔係係一齊點去旅行

我肯定整到個罩都係菊花

等我拎個算盤出嚟計計佢

可以一齊開生日派地

明顯係賤男

（拍拍膊頭）
你要慶幸你冇左個唔愛你既人，而佢失去左一個愛佢既人

我收親都係大利是封

想去好耐 好靚

定妳會整個菊花出嚟

佢唔升我都買唔起

盧巧音
前幾日係fb睇到佢個音樂會定咩既片，唱功大不如前

隻疆屍好正

去旅行都係義工既一種

唔會，成熟！

大家既父母都係情人節

肥絲見得多,咁肥既彊屍堅未見過

收工前應該可以推爆多個

今年30啦 好驚

妳是咪打多咗個豆號

所以冇左都唔可惜

去吧,12月之星兵團

即係你食呀姨

好貴

終於有街出 開心

好男人就冇人要
壞男人就多人爭

妳食人時人食妳
阿彌陀佛

不如去整整佢 利申冇藝術天份

一朵大菊花！

有男朋友都同異性單獨去旅行

旅行無去到

我已經盡量搵平飯食, 一日都要150
再咁落去要食二手飯

做開娘娘？

驚乜鬼，黃金打拼期啊

唔是！30+係代表成熟！

爆佢大菊花

一齊報班

起左個名

恭喜

要唔要等到12月去整

12月之星 圍爐團

男人不壞女人不愛
因為識氹人嘛

時間充足 推爆佢

估唔到你啱呢味呀

等到菊花也謝了

咁30歲既女呢

咩料

老了

俾人打就有份

6年感情真係值得慶幸咩

謝了

肛肛是咪都係office工

呼吸到街外新鮮空氣

我心目中呀姐同呀姨係18-30歲
OVER咗既應該叫.....靚姐

我只知佢比人溝開
大約個義工group 十個男 有七個都有apporach 佢

呢啲？

日日出街都呼吸到二手煙
好憎班火車頭

個名好引人入勝

等唔切

個名衰過琴晚個嘔嘔

做得義工既男都唔單純

真係估唔到人馬座同埋12既巴絲多到咁

介紹ok?

菊花派

一定避開～班友都無公德心

食完飯訓醒一覺好爽

花環幾靚

男人真心唔驚 唔駛急住結婚生仔嗎

唔愛你既人早走好過遲走呀

出街有咩做

整完即場送比男神卡比獸

果個寧舍痴線
我都極速離開左

下 我心目中呀姨呀姐=30+
靚姐=40+

食飯就瞓

邊個叫肛肛認真諗唔到

行街睇戲

最近成日loop 成碟青瓜過大海

等我改過個

因為xx剛剛好 絲打

下？

你要唔要改返個

會俾人催 不過我懶理
好彩個樣唔似30 仲呃到下人

妳心目中既呀姨呀姐都好大機會細過我

即刻search 左黎聽

笑左
個名好sweet

妳可以去創意台開POST

櫻花樹下

重有呢啲，都幾多下

我個樣都似20但已經就27

每日洗費，來回車錢大約12蚊

是咪童顏巨......

睇咩戲
行街好攰

你改嚟睇下先

童顏 之前有個同事，成日俾人問讀緊咩科，幾時畢業

不要再說了.JPG

巨顏童乳

肥仔波

巴

屌,好驚女仔乜都話唔好

想聽佢唱咸濕版

獨仔？
快啲帶個女朋友返黎俾媽咪睇喇呀仔～～
我個樣大過真實年齡

挑戰者一號
我都覺，尤其今日咁好天，都係陪frd 行，gi睇模型

硬了

每日洗費一舊水

好彩唔係 無咁大壓力，成家最細係我
姐姐type

有冇咁誇

套野好睇

我都識氹
仲好多驚喜

除咗12月之星仲可以開多個月巴仔團

期待

壞男人

我記得你琴晚話叫你老帽架

不了，冇咩創意

叔叔不是開玩笑的

冇啲中文字好難改

咩乜都唔好？

係呀大家好
我係老帽

Ching 渣ga

行街嗌攰

抽花是咪好白

正呀，我都想睇
你啲fd唔係要返工架咩

行街真係攰
番工仲但唔夠咩

月巴在此

最重90KG

孻仔孻心肝 一定成家都好錫你
個樣老唔係好事黎

其實如果行街買嘢我都覺得好攰

你個種氹係咪人地想要個種先

我已經由最重既78kg 減到67kg
但bmi 仲超標

Uncle豬歡喜

預埋我

你不配做月巴

我都要減肥

幾時先可以搵到我既荷蘭豆

好warm有呢啲特別既名

俾個中文名黎見我

抽花會唔會係肥花

咪又係肥仔波 笑呵呵

在下荔枝角喬寶寶

因為好憎行街
Online shopping開心啲
做運動黎講算白，大眾女仔黎講都正常既

羨慕

當佢冧個時
自然會係

有個懶鬼frd 同我一樣請晒假

係 以前同d fd行左兩個一定要坐返兩個鐘，唔係會行唔郁

琴晚咪話街市

都係既 起碼唔洗做家務
心境年青得啦

講起肥仔波又諗起托也哥

痴肥花就係

邊個街巿先得架

歡喜唔好亂改名

中出

抽花又好多優點,又痴又肥

但依家

其實我又名深水步驚雲

好羨慕，人生有個真正朋友的確好～極！！

報名舉手

你已經有最好既名
中出！

識個人mhw 係叫呢個名

女仔咁快圍到爐

食完飯返嚟繼續叫春

世界真細小小小

好幸福，我都想做下最細個個
盡量同下細路玩保持on9

仲要係單身朋友，買少見少
平日呢個時間條街都咁多人，係咪痴線

要自己去發掘下，天機呢家野

寧願坐係度吹水
夏天仲要離唔開商場冷氣

又痴線又痴肥

冗員大聚會

媽咪話一個男仔入街巿會比鴉烏婆捉走

Everyday冗員

最鍾意搵到地方邊食邊吹水

同埋想整下啲可以戴既首飾 耳環/頸鍊個啲

簡單易記

好想玩燒玻璃

有冇咁多時間

所以你唔好改名
會認唔番你

有冇諗過你兩個單身成為一對
遊客？2點幾未收工應該少人架喎

男人既夢想

已經唔夠精力同小朋友玩了
佢地d 精力用唔完咁

依家單身

我都想！！！！！！！有朋友燒得好靚呀

冇錯 唔郁就最好

媽咪講既野都好信

hehe
全部香港人 證明好多友係唔洗返工
好多老人家

最愛耳環

睇下佢地想玩咩，夾下都得

不過成日搵都得燒個啲潘多拉珠

總有機會既

唔跑跳都得架，係補習社同佢地9up都好開心

會有人欣賞你架

係香港太多人姐
大時k節直頭唔想出街

我隻人馬仔
前兩日攤牌攤到一半走左去無回了
岩岩搵佢, 即刻扮 off
明明我都儲左好耐勇氣見佢密密 on 先 send
唉

不過我之前都係會走左去.
以家大家都明大家咩心情了[size=2]

你地就係其中兩個
我都有好多朋友唔駛做成日去遊街

緊係啦
垃圾19工

姐係藕斷絲連？

控制唔到佢地 走黎走去好得人驚

嗚呀
好中意呢間鋪

攤到一半走左去係咩玩法
既然佢都咁做，你都知咩事喇，由佢走吧

屌
明明個名好靚

無做，我地兩個都係廢老
咁開心，而家香港真係太多人

Office工真是好爽，唔駛點郁又可以扮工

幾多人成團

咁希望佢快啲出黎
唔好再 匿埋

但都幾靚

真係太多人了

諗住睇第二次

真係咁好睇啊？

@嘔嘔

無呀,
我都想聽下佢仲有無野同我講
想佢知問題係邊

佢咁溝女法溝到下世都唔掂
硬係未嬲到頂點佢都好似唔知你嬲緊咁的
到大爆發先知死

一齊去！一齊去

我地可以包班

咁快爆post
你地唔洗做
回唔切問題

我都想燒玻璃

1. 在在
2. 花花
3. 肛肛

用野食去引佢地

我frd 真係睇第二次

見重有好多地方有，要慢慢揀

仲有我

我講分先的
但我都好心痛

好睇呀, 但第1次只睇左2D

上網話呢套值得睇4D嘛...去睇次4D

一齊去

好似養寵物咁

D名好鬼正

come on!!!

有機會一齊返嘅

呢啲班係平日定假日㗎？

呢D 都想玩呀喂

1.在在
2.花花
3.肛肛
4.花生

剛剛 岡岡 肛肛 鋼鋼 江江
你想要邊個

算啦, 拖落去都唔係路.
根本唔夾.
但都想佢識點改既

全都男人味重

呢啲生活要好好珍惜，一返工又要做奴隸架喇
每日放150個落黎喎，緊係喇

俾啲時間佢！

分手真係唔好過

要比幾耐架

對唔住呀miss左

1. 在在 2. 花花 3. 肛肛 4. 朱朱

數字巴

雖然心痛，但我會覺得呢啲係止蝕離場

悠長假期好快完

我都有性趣呀
可唔可以預埋我

小朋友真係同寵物差唔多
相處方法黎講

一齊去呀腸腸

定你想要好好

風水佬呃你十年八年，我會答你呢兩年

你放到幾時呀

一齊去呀
重可以睇下春妹有冇性趣

憑咩咁講先

春姐應該都有興趣

同你一樣淨係睇咗2D

我都想睇咗次

咁我鐘意寵物多d

放到下星期一
已經可以預想一返工會做到嘔

@數字巴
有冇新進展呀

睇囉

但而家好幸福

開咗群啲人仲有你出聲

仲有無

覺得積極去識人同埋發展唔會冇

無與倫比既幸福

1. 在在 2. 花花 3. 肛肛 4. 朱朱 5.腸腸

加埋春姐

聽話啲
But why not both

耐到呢
當係先甜後苦

真係好痛
但明知無結果

失戀圍爐團

青春有限，對住衰人就唔好浪費自己時間

仲要俾ex恥笑
話個個都會失戀

態度正面

咁仆街 鬼唔望佢失戀失到99歲

調整心態會舒服啲

有女仲flirt人
祝佢孤獨死

攤果陣佢仲想話過人世
覺得過到人世就唔會同你講話分啦
貪好玩咩

將時間精神投放響岩既人身上啦
好似係

積極買六合彩
同中六合彩係兩件事

我都想過人世 佢唔想同我捱 唉

無架, 預左分完又要唔知單身幾耐.

女仔好快有

唔緊要啦
呢度大把單身狗陪你
㕵！

唔好又講正正常常...

我果個望住佢我覺得灰.
細路仔咁掛住打機,
成日都雞同鴨講溝通唔到.
照直咁同佢講佢就靜晒唔覆了.
平時投訴陣就當我玩

Exactly

唔肯面對囉...

佢幾大？

卡比巴琴晚比一眾絲打圍屌 有陰影

即刻出左呢首歌

要嘗試先會有改變嘛

我都幾肯定就算結到婚都唔會生

咩事

好好享受埋呢幾日

sd有咩進展呀

又嚟

包膠呀

我提提水姐...

包膠

點解呀

退休生活食玩瞓

Btw tg放飛個個人真係冇覆，搵到另一個頭場但唔想睇頭場

carousell果d應該都有
不過要食少少炒

三張有凸了,
心急結婚的了,
但仲成個細路仔咁,
又溝通唔到又唔夾,
話你又當聽唔到.
你叫我點嫁你

今舖導火線又係掛住打機,
復活節我屋企無人都唔陪下我.
對上見佢都兩星期前了
仲要果次都係箍煲的,
箍完隔兩日又黎過

迪士尼出咗package

希望

因為湊小朋友好花精力同財力 我情願拎d 時間去旅行好過

咁算吧啦 話極唔聽 無得搞

頭場都好啊 我買飛都係尾場優先，無就頭場，食頭淡湯

但通常都唔止少炒
上去望下先

笑死

睇4DX 版

但我想最新鮮個下係同朋友一齊睇呀

即係要入埋場玩？

絲打我認得你
你都好似搞咗好耐啦喎，仲未斷到？

避免出現受害者

其實個package幾抵

都係既 但好想both
等我襯一個人個時去旅行去盡佢先

劇透佢
咁等下啦，應該仲有既

琴晚發生咗咩事

聽日自己去睇先 咁好評價

有左小朋友後，就會所有野都圍住佢，掛住佢，玩都玩得唔盡興

唔好再講啦

同問

想知

完啦好嗎

唯有係咁喇，如果最後冇都要認命既

講啦

我都要準備好先講
講講下又到佢靜兩日.

但再大啲我諗都會個心定左冇咁想玩 又唔既到時

唉我無鬼用.
覆翻又拉翻去講無聊野
但同佢講翻野我又喊過

始終唔捨得 有感情
你做唔到咁絕

最鍾意call g

當無事發生

似死gp呀
我懷疑佢地pm晒

慘

我知我知

真係覺得自己好廢

去邊到玩好

快啲講啦

噓！

都係睇風景既地方多，城市麻麻地

點解啊

唔係收工打下機,
係放假搵 FD 打.
放假唔洗理我架
由我望住 IG 人地一 pair pair 放假去玩啦

同佢一齊打！

我第一次都係自己睇
隔離左右都係仔仔

咁咪搵佢,陪佢打囉.
你試下陪佢打,遲d咪要佢同你出去玩囉.

IG就唔好睇咁多啦…
人地1pair pair玩,你地就要跟住人咁做咩
IG無放出黎個d又唔見講

Ig會拎人嘅價值觀變哂 我好明

仲縱佢打唔得掂,
已經太沉迷.
我覺得好似幫緊佢老母教仔咁

可唔可以玩翻 d 有益身心少少既野

的佢去做運動 行山 之類

再唔係book場打下羽毛球

佢迷緊邊隻game

邊隻新 game 有興趣咪打邊隻
爆完一隻下隻又出了
沒完沒了

上水抖抖氣
快d 6點啦

已經收工

好想瞓晏覺呀

語帶相關咁

諗多咗

真係坐喺到都瞓得著

仲有一粒鐘就假釋

唉

你阻住人啦

meet 下自己大脾先

捱埋佢

卡比巴做咩呀

放負囉...

嗜好d野無得改
你等如叫個賭仔戒賭
係唔會成功

試下斬佢手指

泰眼訓

咁就啱喇
斬曬佢等佢機都無得打

無得搞

利申 有玩傳說對決

好驚

其實係有班fd一齊玩先開心
我都有打機.
自己玩1,2個鍾就夠皮
有fd就4,5個鍾都得

你應該係斬哂佢班fd

男仔有得打機，好似打幾耐都得
(好似係）

斬之不盡咁

做完野一上水見個po又推咗20幾版

我都想瞓
無可能了

講呢d~~
瞓晏覺係人生一大樂事

點解淡就要分手 我諗極都唔明

你個個唔係淡啦 係有第二個

藉口嚟咋ching 中意咗另一個咪對你淡

各位絲 你地淡左係咪選擇分手...？

慘慘

Exact7ly

？

我屌死你...

oh sor
我好似記得琴晚講咩鳥

Seed巴 禁語黎架

剛剛醒起
自隊一打膠

有次 Long D 翻黎,
覺得有 d 陌生,
唔係好想錫落去咁
果次之後有 d 理解點解有 d 人捱完 long d 先散.
不過果次拍翻陣拖感覺又翻翻黎, 無事.

雖然我唔係絲
不過我覺得拍拖拍得耐
激情就一定會弱左
但因為大家一齊左好一段時間
一起經歷過嘅時光非假
所以雖然個份激情淡左
對方卻會成為心中另不份不可取代的存在

咪就係囉 點解佢唔明 無可能一段感情 keep得到永遠嘅熱戀期架嘛

咁個刻有冇諗分手而唔係去解決...？

或者可能係我太重視人與人之嘅關係同感情姐.....
我都意識到自己真係好天真
所以我呢啲怪人嘅諗法應該做唔到參考

咁我同你一樣...
都係怪人

比人飛

我都想食

死啊！屌 咁都打錯字

養隻貓算，唔想俾佢地煩住

睇完 好正，好適合睇4DX 版

心諗, 點算?
你話如果感覺翻唔到黎我都唔知點架
拍得一陣個底又未係好厚

咁你唔同我 我6年...

其實係咪好似VR咁

我覺得淡左係應該要搵方法去搵返少少新鮮感，唔係話分開就分開。
有問題係應該解決面對，而唔係分開逃避。
如果話已經盡左力都係冇感覺既，再和平分手都冇計，只可以話緣份到此為止。

到時有主人可以寄托

諗住呢兩日自己去睇

拍左咁多年 我真係唔知點樣再新鮮法到
所以佢選擇左新鮮人

聽日我都打算自己去睇

套戲係講類似，睇果時就睇3D，加埋張凳會郁，好似玩緊機動遊戲咁

我地已經係朋友了

我愛主人 不過我無

都認同
做人應珍惜緣份

多謝你啊bro

如果有打開機會投入d

打開手機game

花落花開有時

養返隻

一個人睇冇得輸

咁唔關事了

十分想 不過屋企人唔鐘意養寵物

拍左咁耐，都變哂感情喇，講既唔係話要去返一開始個種熱戀，只係間唔中有啲甜蜜、新解感去recall返當初既感覺
我咁睇啫，平淡中有一點調味都好足夠，但人人唔同，好難一概而論。

怕煩定怕鼻敏感個啲呀

電腦有好多年前既跑online

怕污糟

絲打睇得好化

無呢類 經典game or 大作果d 多。
不過唔識都唔緊要既，都好睇

我無打開都覺得好睇

其實根本就唔重視段關係

4DX 更加投入

係啦....有啲人追求激情
有啲人追求細水長流嘅穩定
有啲人追求安全感同保障
所以各花應各客啦
不過我都認同愛情間唔中要保鮮下
就算老夫老妻都應該間唔中去拍下拖
一齊去下旅行
比下對方一份愛的感覺
同時感受下對方嘅愛

放假啦啦啦啦~~

終於捱到了

已經剷緊我地嘅合照
女人真係好絕

係

越望越傷心

咁你睇返2D版

我屋企人都係

可唔可以唔好咁靜

買左壽司番去食

決定一個人再挑戰

去太子

又睇戲 有錢囝

打理得好唔會架

因為怨天怨地唔會改變到個結果嘛

行街？

好正面啊

我9up你又咁認真，好搞笑
經典game有咩例子呀
我鐘意睇科幻片係咪都會岩睇

係架，所以其實講咩都冇用

佢會抓爛晒d 梳化，我阿媽應該會發癲

決定一人挑戰4Dx!

就係咁樣 保鮮呢樣野真係幾時都要架

花開花落有時盡
此恨綿綿無絕期

太子酒吧街
偽毒confirmed

主要係變左心 我明

其實我扮出黎既 講就容易啦哈哈哈哈

睇少少野，睇完就走

單身洗錢多極有限

教得乖應該唔會掛

放假啦

慢慢會好啲既

有啲咁嘅地方架咩

抄低先
唔好講講下無咗件事

舊時啲詩詞真係非常有意思

被欺騙感情
講出黎怕劇透，都係唔講

警署後面～

換換名字又從頭開始

最尾嗰兩個私藏盡期
好入肉

重有腸腸啊，睇下重有冇cda join

竟然推唔爆

咁我random咁叫你

中間啲人突然唔見左 我都恰左陣

一開始無咁快教得好

只怕唔知叫緊自己

得返我放負 搞唔掂

冇，我唔呃人既
好啦咁，去睇完再講

肛肛與好好

有咩

瞓醒未爆,大家不給力

咁你只可以等自己出去住個時再養啦

Mandy

你地咁正面！

大大

在在,花花,肛肛,生生,腸腸
成班熊貓嚟

4dx有性趣呀

阿花咁熟

你唔係放負就屌死我地

得把口架啫～～～

男神

住附近所以間唔中會去下

阿花識蒲

第一次4Dx!!!

蒲就落lkf啦
利申 乖

今晚去睇痢對曼

男神唔會被x 啦！

呢個團係做乜！
1. 在在
2. 花花
3. 肛肛
4. 花生
5. 毒春

留咗名先

係啊重有安安佳佳

lkf鬼多
除非想食鬼
我相信抽花食mk多

諗住去撚下乾花，因為覺得好靚，春妹是咪一齊去

你個個公仔都藍色,唔叫你男神叫咩好

次次都喺翠華條街轉咗入去
真毒

錯喇，係所有都唔食 唔好老屈我正經人家

我辣手摧花

抽花被mk傷害被mk食

個個都冇玩過都係貪得意架咋

你地講野好搞笑

抽花

巴打怕醜報名
機會嚟啦,數字兄

睇完再討論

歡喜再講要剪jj

對唔住囉

好基

呢個係我其中一個心願 但香港樓儲成世都買唔起

我怕痛,有冇啲藥擦咗會自然脫落

有大家係度陪你 不要哭，並無做錯事

俾啲麻醉藥過你

偽護字果然唔同啲,講嘢好有說服力

同未來老婆一齊儲錢，唔生小朋友3、400呎會唔會平啲

無打關機都覺得正

咩事
說服力係邊度

唔好咁啦 人地會誤會

等我！

仲有腸腸

Juno B.B.

描花係巴打？

一句就知

C呀 我9up d意見俾光年咋

春春join唔join?

引領你出櫃

首先，你要有女朋友

Match

都係，唔打機都會覺好睇

好！！！！

唔抵得

春春join呀

1. 在在
2. 花花
3. 肛肛
4. 花生
5. 毒春
6.覺覺

見到哂我d fd子留名，唔理貢多留左先

唔知做物

唔知呀,但係一睇完就覺得抽花講得啱,抽花講得好

冇另一半會唔會都考慮搬出去住先？

絲點會去埋啲戰亂國家

錯了性別不錯愛

我地去買bra 呀

佢哋唔聽㗎

6個姑娘.....12隻.......

Sorly大佬
閃先

講笑

好似係整膠花

其實冇問題
聽講+xgor都係黐膠花發達

我都講下笑

巴打都可以買bra bra㗎

大波過哂啲絲

肥仔波
正

你係咪傻左

冇養過喵唔太知 點解有啲朋友既喵咁乖

都無正常過

我以前養隻貓除咗周圍屙尿其他都好乖
公主嚟架,有次抱佢出街佢嚇到狂抓我然後跑番屋企喵喵喵

互揸

真毒歸家了

我一早歸左家啦

笑撚死

卡巴終於轉基

食飯盒

飯都食飽

me2

唔會，租樓太唔抵了

誰會徹底真了解我

巴係咪自己毒立一間房

me3

其實大家既慘況都係大同小異

歌黎架喵哥

而家係，以前長期都同阿哥一間。

食飯先

被撚了

我仲係,所以成日好想搬走
不過家用比咗份糧一半,搬走咗就個個月白做

好入肉

捉你去青山

發覺啲喵好似唔太鐘意出街咁

哼！ 我fu mask先
好乾，呢兩日瘋狂出臉油

幫人供樓咁
咁你要為左可以買樓養主人而搵個女朋友啦

自己

太幸福了吧！！！！！廿幾年都同細佬一間房

青山有冇連燈朋友

如果伴侶可以知心
你話幾幸福呢

我細個見樓下雜貨舖養果D成日出街,仲成日大肚返去

咁貪靚

😭😭😭係啊文迪巴
不過好難，知心有時唔好變情人，last到仲好

熱到塊面出汁

卡巴斯基？

係唔鐘意成臉油既感覺
不過貪靚都認既 絲打心係真既

今晚我都fu

細佬:[家姐,為咗細佬既幸福,妳快啲搵人嫁咗佢啦.]

應該係
所以要清潔下

天秤座都係貪靚鬼！

第一次聽首歌同睇mv，又唔錯

呢個絲嚟既咩

細佬:[家姐,為咗細佬既下半身幸福,妳快啲搵人嫁咗佢啦.]

你都天秤呀?

冇架你要一個人對住四面牆啦

男人都要保養下

我一直都好想，可惜現實係無錢

正,我終於有私人空間

唔係咁易架葉師傅，隨緣啦，可以知心係bonus黎

雜貨鋪個啲都唔怕生保既

佢成日笑9我冇拖拍，我笑返佢由細到大和尚寺

急唔黎

我都捱左廿幾年架 而家先開始享受

估唔到要去到青山先有

但目標好明確：主人

花絲一定好快出pool架！
感覺你係好人黎

自己一間房到底咩係感覺

派卡,你是個好人

多謝，咁都有好人卡收

我就黎儲夠52張打啤牌

頂
唔係呢個意思 因為尋晚得佢挽留me

呢個目標明確左好多年，可惜自己能力不足

無房有無房既玩法

果然係兩姐弟

派卡就派卡啦

好人無好報架
以呢度為例,呢度多好人,但全部都單春狗嚟

我有一個問題想知好耐，屋企長期有人（兩個返shift)，又冇自己房，咁佢要打飛機要去邊呢

你就單春,我單身姐

借俾你住幾日感受下
真心幾正，我成間房買過晒d 傢俬

奢侈,離譜,過份.....不要再說了

一個都不能小呀嘛

儲144張打馬吊

鬥賤咁樣長大

重新出發了

我會努力架，你駛唔駛派返張過我

可能會互打

咁你過黎同我細佬瞓
咁有錢換過啲傢私 私人空間好正呀

由細到大都想要自己一間房
到依家仲要迫房

妳呀....派膠比妳就差唔多

佢同邊個互打

換衫都要周圍匿個下

反彈返俾你

收 啦

同感
朝早返工係廁所廚房換衫 好委屈

左右手互打

正常都係廁所

抽花咁快收到兩塊膠

有自己房但係唔大,無你地諗得咁好

俾心機儲錢喇，平時有冇投資下呀，有個朋友都係今年30，由大學開始玩股，年幾前已經買左樓，頂佢

咁似古代啲妹仔

買左化妝品

至少唔會有人騷擾先啦
就算劏房對我黎講都好夠
好想有私人空間

連登依家冇左舊登個個派膠賜酒

Ching單春？

下次我唱
包喊

晏覺巴係絲打心

易容大師

班絲約緊痴乾花,月蟲去不去

ok，等我幫你調較下令弟
都係ikea 買咋 房細細唔洗花好多錢

買左咩
唔識化妝爛面求教學

咁都係既

主席！！就黎1001！！

連第一關伴侶都未搵到喎

主席！點人數！

雙春兼潤月

召喚偽毒樓豬

Exact7ly !!!!!
我房有細佬，老母老豆又一間房，換衫都要走難咁

不啦，我男人來，做唔到手工野

1

2

唔好喇 好怕見到男仔喊

邊個巴打單春又單身咁慘

咁勁 我有儲錢有投資既，但淨係夠抗下通漲
點都追唔到個樓價

碎粉，我都爛面

呢度流會機會大不大

春啊

真係會有架，唔好心急

緊張刺激既環節又黎啦

些牙

就30啦
好驚生唔到小朋友

又要決鬥

真係好好奇

女人唔好知咁多

細佬:[家姐,妳有既我有,妳無既我都有,無眼睇]

吊你又出現

留名睇表演

驚鬼咩你
娶過個𡃁妹咪得囉

我買開啲cheap野
可能爛上加爛

大家準備好未

終於俾我等到呢個時候喇

我要1001

又係你

如何回到當時

我又爭

無意義一推

哭泣聲？

推推推

唔好調到變gay就得
Ikea啲傢私真係簡單得黎幾靚，但唔知襟唔襟用 房細都有床衣櫃書枱書櫃呀但

今次等我黎

@春大大

來吧

機會黎喇飛雲

我！

黎啦

Ikea啲示範單位好正

我都係cheap嘢，因為我係賤貨

仲未1001

你地讓開俾我

10011111未？

差不多了

倒數

1001